「使徒行者2」點解最尾馬國明出得一分鐘？

如題

點解呢

好想同馬明hehe

不能只有我看到

好鍾意馬明

Tvb狗也不屌

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18